［I/A] PES 2019 mobile 為來季準備 （63）

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

而家得萬幾蚊 係咪儲多啲買個貴既教練用 同埋啲教練唔知係邊個

買施蒙尼先

英文係咩 大概幾錢

施蒙尼咪Simone囉
假名嗰啲通常睇返佢咩國藉同教咩隊就估到

預28000gp

仲有高普 施蒙尼有時太易穿

玩左咁耐，始終認為施蒙尼係最強

勁到hi
中後場打one two湧上黎果下最爽皮

係咪要等每朝8點更新睇下有冇 冇就繼續等

yes

個人教練喜好排名:

ballada
simeone
low
peres
klopp
boluda (old)
bazzoni
betencourt
pekerman
spalletti
lajarte (old)
terim
valverde
inzaghi
jesus
bauza

唔計sim

pekerman

6個 以下=成日被中出
6個 =缺點明顯，高手可以用
7個 = 合格
8個 或以上=可以長期用

sim= on9mode

lm

坐時光機回顧下隻驚

回顧一下幾個階段既人腳

新手問 美斯+盧卡古開局好
定蘇咬+bonucci?
後者多d 金球同gp

後者

盧卡古唔勁？
後者用蘇咬幾順手其實
但bonucci速度龜一樣作用唔大

玩左5日, 連續3日都出斯蒙尼比我, 係咪要買
但我暫時得沙拿,B. sliva 同埋 O. 丹比利,
玩緊新手既433, 中後場全部白銅波既人

買啦, 唔好猶豫

呢隻集郵驚黎，買

呢隻game要打合作/熟練度

新手留名

唔買遲下會後悔

古天奴用落感覺唔係幾順手

買左
但冇隻岩位
除左首抽5個人就冇再抽, 唔敢亂抽

有閒錢就抽 隻垃圾驚要鳩抽先出好嘢

600cost以上的教練都買晒, 雲加干地冇左, 賠D咩

到時任你揀，好似係

大家覺得我呢隊施蒙尼應該點排陣最好？
而家多數都係入到去睇狀態邊個好啲就出邊個，冇固定陣容

So9 out
Angel out
Mk ss 好勁
M 根out
Company out

大師兄扮新手

前鋒
羊 基文（SS)

中場
天使 普巴 （大舊佬）古亞大盗（或其他快翼）

大師兄呢期休息

古天奴呢集一般, 下集會再提升,你見都無乜人PVP

知唔知下集係咪可以開聲PVP, 係既咪可以屌鳩啲重播撚

2019更新洗唔洗又練過球員 / 教練熟練度？？

一定要喇

係夢幻模擬戰個post

頭先有條九百分二星壓分狗
比我入左一球就開始瘋狂lag
跟住突然完左話比賽無法完成 咁都得？

259

report la

點report

extras-support-contact-inquiry form-report malicious behaviour

記得填 utc 時間

如果中堅用K.Manolas係咪會好過Kompany?

總之中堅除左黑波基亞連尼，用金波就岩

有冇人發現個波望腳左，更加real
撞波

離腳

konami 有時間都整2019啦
邊得閒理2018

有錢抽唔抽10k 好 定留下年

留

抽

又留又抽

我舊Ac 8抽 中咗c 朗 CLS

新手一開始有4*CF 球探,起碼要120K GP 先買到另外兩個合隻Mbappe

c 朗勁到 第一次活動最高lv 都大炒對手5：0 c 朗>>>>>>>>>all

儲3weeks 左右應該有啦

Mbappe下季轉黑球?

係

有冇話另外兩個球探買咩比較平

唔好追球探，太貴

cr7

升到55LV UP 左邊禁區外推順勁射 80%中龍, 你以為唔入, 最後又入

e... 我見PES database, 如果有4*CF球探, 其實只需要買埋4* 巴黎就合到?

yes
下季升黑，要合一定而家合抵d

Rabona 對應番隻game既中文係咩?

廿萬GP

交叉腳
手機冇

點會而家抵，下季25000已經有三抽，齊三隻又可以揀隻黎換

三抽銀

下季咁勁一定好難抽 而家有個cf買多psg就100% psg等下應該可以200k內買到

手機冇
咁4* CF, 除左4*巴黎, 仲可以點合, 4*法國應該唔夠

好, 我頭先見有人120K 就買到

有冇人玩下pvp

奇雲基瑾 迪比亞路呢類又矮又慢ss應該打咩位

4222 ss

MERTENS 射門90 屌你成日門前藍天射球

想問下嚟緊有邊啲金波會升黑？
儲落好多想清咁啲位

Youtube搵

4* CF, 4* 法國, 4* under age 24 , 有冇機
但database 唔見有

應該一定要psg 你有cf 最平方法應該係買psg了

大把法國人under age 24啦

ios pvp

now?

又見到巴打
今埸好精彩

之前話30lv以上同以下去到下季會點？ 有冇巴打可以解釋下係咩黎 唔係好明

Carryover players whose max level is 30 or lower at the time of the update will be set to level 30 when PES 2019 goes live. (Updated on 16/10/2018)
Carryover players whose max level is 31 or higher at the time of the update will be set to the new max level for that player when PES 2019 goes live. (Updated on 16/10/2018)

球探返黎既20lv球員會變30lv
31lv以上會變lv最大上限(40lv )

最正既update
◎Energy system removed
We're getting rid of energy points that were previously necessary to play a match. Now you can play as much as you like without ever needing to worry about energy levels.

體力系統再見啦~~~~~
無限體力woo

終於可以回歸返呢隻Game啦
準備PES19

無限體力打任D獎勵一定好閪

而家都唔見得好好

請問續約卷到19仲有冇用？

K社無明確表明

終於等到施蒙尼 即刻買左 又要升過啲球隊精神

另外想問係咪話星期六日先有pvp 可以打多啲錢

今日一點

PVP
IOS: 713904108

升啦，包你用過返唔到轉頭

勁到呢

added

你有信心贏多輸少先好打

有時帶波禁區頂勁射都幾勁

不過身型同夏神好似，我會用夏神，走位意識勁d

有時場波精彩刺突，輸都甘心

刺激

又會咁岩撞到兩次

play now?

ok

let's play a game, 讓下老人家

我玩3*
練定pvp

好, 等我一陣, 我轉隊三星先

你是rex, 633, or topp doqq?同一時間幾個人ADD

輸得多會點？

me 720 283 398

要俾續約錢

但係有冇錢收先 打活動輸左都有幾百收

ok, added

場場輸應該唔夠cover

你咪玩一日睇下有冇錢賺先

打活動用3*是常識吧

伊巴踢一場少一場

3* 得1500

play again?

你想玩乜？5*3*2*?

3*都可以

轉左陣玩埋呢舖先

巴打你黎 ?

巴打隊波好得

全部妖人

有機會用5*再玩下

我5*人腳都唔差

IOS ID: 970409300

岩岩新玩一抽偉拉

點解無an新手

唔係我 我an狗好少撞到巴打玩

我都係an

我都係AN

我其實成日都想係個tg group到約pvp不過我呢邊wifi太垃圾 之前同幾個巴打踢過都lag到兩邊都玩得唔過癮 都唔好意思再約

an PvP 好lag 玩完活動我就算數 無癮

新玩頭3抽1隻偉拉1隻figo
係真係咁好彩定純粹易抽

但玩慣ps4 fifa玩呢隻game真係難控制到 係咁比人sm

銀卷中卡雲尼好無用？

好用

同捽手掣感覺係唔同，但我鍾意手機版既扭波，夠簡單又易用

屌又出古天奴

有冇邊招易扭啲 我玩左成年都未認真識過人

PES Mobile 球員名單跟myclub 定所有

all

尼馬扭，撥一撥就過左

有無上YouTube 睇教學 我都係睇完先識

有打過格鬥game? 較classic
就咁前後都出到招

iOS pvp

玩變速好過

而家學黎冇用，到2019果班人反應慢過鬼
又要重新適應

成撚日中zoma

舊ac金波 埋vardy 我玩邊個ac好

舊
新

舊定新好

新
下季 雲迪克 sane好勁

新 個黑鬼中堅下季都好勁 但唔捨得c 朗

come la diu

咁遲 夜少少

好唔好為左合耶蘇用5星cf

炒到你冇得訓

Gogo

5*

後防咁散到咁

復仇成功

活動金球抽到Modrić
好唔好用
而家有蘇咬 Bonucci 同 Modrić 開局算唔算順?

角色強度計算= 身高+速度+體力

控球射門搶波果啲唔係太重要?

重要
同埋中場passing 高嘅話玩得順好多

想問依家用bug係咪會

1.bug狗not completed
2. bug狗另一方贏？

成日見對手用lag cheat 之後當我贏
咁lag狗會輸定係not completed?

一拍埋黎就甩波=廢

控球高dribble高嘅冇咁易甩波嫁

兩樣都90咪又係一樣

你有尼馬 alan hazard salah對比c7 musa poulsen lkk之類就會feel到唔同
特別進攻過人嘅時候前者順好多

尼馬真係轉個圏都過到人

咁都一星係咩料

一星特別多on9
咪玩

我好似未打過一星既pvp

有無an pvp

打4星真係正常好多 無lag 連贏兩場 打到對面走場

尼馬扭波轉身快好好多

就算細哨都係慢

隻細哨真係好水貨，都唔係好扭得

RB 黎講
Walker
Carvajal
Meunier
邊隻會好用D

Walker

一抽韋拉

打國家隊pvp次次都lag dllm

個人認為Carvajal都唔錯

Carvajal感覺防守幾硬淨
但係Walker 跑得快D
都幾難揀下

獲加上前助攻同出波都好勁

用緊高普
左alba 右walker d overlap 係勁正
係有時防守穿哂

carvajal>walker

銀波卷中普巴
第三隻喇

下年跌walt得好緊要

擺係度都唔知點好

下年跌rating但後生 limit高左喎

已經有隻35級既係度

但你18C帶去下年，都係有限limit，新19抽到至會高limit，係咪咁樣？K社好似有提過，唔知有無解錯

呢樣我都想知、不過點都唔會而家合

Smart，反正你已經合左佢上到35 lvl

見之前post d人話莫迪歷係伏
其實係咪真係咁伏？

佢好用喎，派牌一流

未用過
估計同卻奧斯差不多
用佢唔可以俾人埋身同得身位
有小小空位就要傳波放直線

我用佢打jorge jesus個陣
放amf 位轉cmf
防中中堅一搶到即刻比佢放長波
前面4隻跑狗9衝
個人覺得佢打反擊果D 陣幾好用

呢類球員好難用，特別俾人夾擊果陣
不過佢地既長傳都係殺手級

新手 想問下球探係咪可以合埋用?

卻奧斯+摩迪 比人中出456都唔夠

anyone pvp

an

iOS

無速又唔撞得又無射術 只可以攞嚟鳩傳

PvP 有咩獎

每日第一次有1000gp

主要玩下囉 街場多新手 好悶

係呀巴打 一定要合埋用先有機會100% 拎到想要個隻人

好撚on9
一入完波佢就係咁lag
我就delay一秒
跟手比佢狂入 咁撚樣都得點做到

入唔到game嘅

又死set?

Ser

爆體先嚟維護

+1爆左五十體

Pvp 指教下

Me now

play what?

3 stars

again?

ok i use 2*

精彩

晏d再玩

請問fake shot點出, 拉上個方向制變笠射既?

屌你老母咩配對 3星隊得harry kane一粒黑波 打對面4黑冇撚野啊

我明明體育精神A

點解成日冇對手？

Cup波？

用全金炒人美斯，炒到人走場

呢堆勁金波其實勁過好多黑

classic

射門+左邊方向點一下/掃一下

雷斯😳😳

其實踢既玩法係咪都要跟返教練先得
例如玩施蒙尼進攻區域係中央
打5星電腦時候不停嘗試側翼突破都失敗

但轉攻中路就出奇順利
其實係咪打法都要跟返教練風格

當然啦

e.g. 你玩433 會發現哥狗兩翼中意拉邊 高普兩翼中意直插禁區

不過照道理施蒙尼攻中路同拉邊都得
因為佢有lmf rmf 2cf 4個進攻點，夠囇人數拉邊，必要時仲可以等閘位插上

我覺得以電腦走位黎講

施蒙尼 70%時間攻中路 30%時間拉邊

我覺得好用，成日可以截到波，釘實奧巴，咬實唔放

原來 Hasenhuttl 4222 (rb萊比錫教練)戰術係側翼突破
你可以買黎試下

值唔值得用5星cf合耶蘇
定bid個4星cf算

點睇呢個排法？

都好夠做，係差隻龍

用邊個好？兩星試過用butler佢禁區外面啲鳩波都救唔到
巴西嗰兩個得閒就派下膠

我有無睇錯 點解沙拿係金波嘅

18A

爭扎緊抽唔抽奧雲個pool

唔好 我都忍手唔抽

雷斯
有mark人技能幾勁都死
一開場中堅一個長傳 有個跑狗前鋒就必定攞到波

打online用艾達臣

西蒙尼儘量唔好用offensive gk
容易同cb有誤會 鬥清波

防中換隻anchor man好啲，除非手動dmf幫中堅包位

啱啱用拿華斯 入五球失翻四球比人
鳩波都救唔到 三球都係禁區頂比人入
佢要比k社幾多錢先上到黑

用alisson點睇
中間用motta怕唔怕佢好快無氣？

我得Lv20 alisson 唔係幾好用

我三星通常用銀波gk romero就算，寧願其他地方人腳好啲

我冇motta答你唔到

btw gk有low punt trajectory 嘅話反攻勁啲 一腳長傳俾auba再同mbappe one two

長傳佢地兩個都係攞唔到波
包皮比人屈高 美腸高得黎又攞唔到波
通常都係要開短 再傳過半場之後再比前面四個爆

low punt trajectory=長傳中腰波, auba甚至包皮都有機會接到

新手求教,玩左3日既陣，個大方向應該點?儲錢去拍賣買想要既野, 定係應該有錢就抽?

拍賣玩黎晒錢
儲下金幣抽下
或者直儲金幣到下季

巡迴打到5萬打唔贏6星電腦可以點

雙傳奇開局

打多2次

Sl大法

係 頭3抽2隻 唔知係易抽定好運, 不嬲無呢d運, 但踢落去一舊屎咁, 玩唔慣電話既控制, 感覺上方向制好唔靈敏

點sl 比人入波即斷入返去都係入

用classic
方向鍵用移動

第二次唔知點解贏4：0

其實球員風格使唔使配返教練風格
例如控球遊戲搵返控球遊戲教練帶
定只係sim先有影響

同埋我發現半夜同日頭拍賣價可以差三四倍
呢隻game分亞歐服咩
定只係多亞洲人玩

屌幾時先會彈一次黑波出嚟
差唔多三個月無中過

老馬100lv都係過唔到人

成日係咁
屈你打多場
劇本

唔係好知點玩
應該做咩野先

黑波得：reus hamsik 馬細路 JM CG 可以點玩
玩左個幾月，冇乜黑波運

入波前斷 (即係過白線當入之前)

熟練度練到100%就ok
唔使配教練風格

歐洲人少啲
半夜未訓bid有時平啲

合/抽兩隻快翼
gk中堅lb換勁啲

rb cf中場暫時ok

儲coins

遲啲有好嘅box draw先一次過抽 e.g. belgium/france/brazil box

無野換啦...好難抽中想要既位
同埋點樣合野？

好似第二次打會降level top player 定professional

利申唔清楚

會唔會有d一定中黑波活動

推

17果陣有黑波卷打，18就冇了

mobile2017有2018冇2019唔知

不過佢有時celebration 會送黑波
e.g.上次日本世界盃出線好似有送黑波
再之前game下載量突破唔知幾多又有送
仲有一次送左一抽 6定7 black ball legend+bebeto

1.check pesdb2018 100% combination
2. bid 球探

100%中先好抽

合下koulibaly manolas varane mina 嗰啲金波cb
翼合下銀波金波跑狗

答左你
練高啲熟練度就ok

如果風格唔同初始熟練度會低啲
熟練度低=球隊精神低=球隊走位廢啲

玩得多之後好似無乜所謂咁 感覺反而係你本人控制踢法同教練夾緊要d

你球員熟練度練到100% 球隊精神去到99 咪冇影響

所以依家一抽到新人都練下

球探係咪應該留返2019先合？
check過 db公式一樣

個人喜好

Ios 042 799 272

come?

Go

5星

我5* 3000

金波卷中papa 又多隻實用中堅

佢顯示得1642

可能資料未更新
平時都少用5*
續約又貴

銀波卷中保方 仲差3個先齊哂所有黑波龍

Added

而家合到時變舊人
咪又無得打巡迴賽

有機會

你唔夠人用咪合左先
夠人用咪留到2019

即係點
我宜家合左Mbappe既話,下季會用唔到? 唔太明

下季可能打tour時低分啲
pvp 冇影響

不過konami冇講2019會點

好中場係咪應該快+撞得+搶波能力高?
完全唔識用莫迪歷
又慢又唔撞得又過唔到人
比波係好準但根本去唔到果個位置個波就甩左

同埋白球個M.KEAN 2019好似nerf得好犀利
6-7招技得返2-3招

我應該而家合定留2019先合

尼馬帶波，唔加速，只需要方向盤向前撥，佢會搓波過人。

呢個動作係咪尼馬專屬，定係咩技？

尼馬扭

而家合

普遍上技術型球員係難用啲

anyone IOS pvp now

now

5* ok?

you invite forgot your name

係

所以我索性用3dmf

再來一舖

btw 巴打隊波好得

今日玩得順

龍門其實應該用咩criteria 揀？

Anyone but navas

我用緊Leno 中左 dollarama 應該揀邊隻？

老馬

兩隻都唔掂

中咗華dee同musa
兩星用佢地加包皮打433定442好

不得不承認game入面隊巴真係垃圾黎

左musa 中華dee 右包皮

快到cls組合

中左全能到仆街

So9sad

金波龍用enderson

不得不承認西甲是低強度聯賽

銀波卷中MANOLAS 今日人品大爆發

依加呢個階段
冇位抽，好on9

keep左好多scout 2019開

用左126K bid 左4*巴黎球探 合左Mbappe
不過最多得20lv, 2019其實只係要自己30lv慢慢升? 其他同用波抽冇分別right?

好on9, 頭先抽中銀波GOLOVIN,快快手丟左
下年90RATING

probably
有人話lv30 max

我覺得冇分別

活動得50.幾球隊值
拉膠 18b冇得400%

冇打活動好耐，最多打夠10000分就收皮

點睇球隊值?
18B即係今年既都扣分?

每次都打夠50000 抽金波

IOS PVP 734-435-623

金波+伏到

有冇啲只需2個5星球探就合到既黑波組合推介
睇DB睇到眼都花

yes
我課左金抽囇18c了

即係愈舊既人打巡迴就愈少分?

咁19肯定都係咁啦屌

是

唔del球員仲想點呀

班老屎忽走曬喇

慘
我寂寞、空虛、凍呀

牛佬話下季先返黎
呀貓又死左去邊

喵冇入黎一排了

都幾多新面孔呀

搞到我日日負責答問題
xx教練好唔好用
yy球員好唔好用
點合球員
留唔留gp

老屎忽就係要做呢啲野架啦

你多啲入黎幫幫手啦

盡量啦,其實我都等緊下季
今季都封封地頂

我日日打gp coins agent等2019

冇,起碼3個

有兩個嫁
不過我唔知咩球員合到

C朗唔係用皇馬同提子就得咩?

少合野,sor

仲有咩

都會有好野既

下季好期待

稀客稀客

無登入一排少左好多Coins

點都要keep每日登入

抽活動 4抽抽垃圾 都係忍唔到手抽曬1000coins

中到c7仲抽，抵喇

想問突破上限係咪就咁將同名教員變導師比佢食就得
唔使一定要30lv?

因為見下季突破左上張全部都自動到頂
想合兩個m.kean下季玩

新Ac 4抽抽垃圾
舊Ac (cr7)3抽一抽中洛迪古斯
另外兩個Ac 都各自再抽7次10k 都抽垃圾

新手運用左就用左，回下先

我要尼馬

一定係30lv食20lv果隻，因為20lv果隻上限只得30
咁30lv果隻食左之後就會變成35lv上限

你好似有巴利？猴王勁好多

咁上限30lv果隻使唔使升到30先食
定1lv就可以食

係 而家識用幾正 但左翼用緊辛尼射門出波都唔夠勁

屌下季美斯仲升緊
蘇咬nerf得好勁

1lv is ok

蘇咬現實係廢咗

玩錯ac 早知玩美斯首抽

其實咁講合野都係為左比抽到既突破
新手gp應該拎去抽位置定係儲起合球探

我會合一隊18人嘅妖人隊 (銀波+金波)
等你可以穩定贏波賺gp先再抽

緊係玩so9 美斯好難用

就係唔知有咩易合又勁既金銀球員
介唔介意share幾個名

search 下bronze beast, silver beast, gold beast 之類就會搵到

拉狗真係好廢 無速度又成日無啦啦狗衝上去
最後用咗拿祖打中路

拉膠成日失位

呢個真辛尼射波真係廢
cls六射全部比人救晒 空龍都唔識入

用咗佢打馬些路個位轉cb 兩個都係廢黑
覺唔覺呢次活動有啲難打 得鍠疤揀

喵bb

做乜貢耐冇入黎牙

大學10月邊有咁快忙
你玩唔玩2019嫁

悶先好
冇咁易沉迷

將啲人突破到lv31算唔算
同埋儲下coins gp咁囉

大學囡囡

有送coins嘅皇疤pvp

未必 19咁多featured players 冇乜必要普通版仲分18/19

可以scout嘅
不過冇必要啦 我地呢啲老屎忽本身人腳咁好

新手 你pvp有冇偷偷地用蝗呀
疤狗廢到

下年求其搵隻銀波max level都rating 90up 啦
legend冇乜用

今晚牙朗返奧脫福

legend唯一有用應該係奧雲

活動銀+ 出咗隻哥斯尼俾我 好唔好用

巨伏

有無人知幾時再有抽波活動

乜抽波活動?

下季係咪球探合同埋經理人抽都係一樣等級上限
咁其實今季啲白銅上限永遠都係得20lv
因為得球探抽到

山神用落好廢 希古恩好無用?

垃圾

想問下球員突破左上限31lv，咁仲要唔要升爆佢先計？

應該唔駛

其實都唔知佢點，未突過嗰啲上限只得30lv？

兩隻都慢

好似早排果種必定金波or up
或者經典人物

正常抽box draw 好過black ball guaranteed 啦 (今次box除外)

legend不定時出

你每個星期一睇睇出咩 pool
每星期都唔同

即使special agent/agent 球員突破過就max level

scout player 冇得max

未突過就上限只有lv30？

你指2019?

99%玩家認為應該start from lv 30, 有得升level到max level

除非konami又'澄清'

咁又係，如果有得升咁突唔突都無咩所謂

一啲啲
好似包皮 de ligt嗰啲max level成6x 7x 人手邊升到

標題以為出左2019

用左幾場山神好鳩 希古恩射門準到癲 有遠射

左翼多選擇，搵隻快少少
中鋒要用西瓜恩，你要諗計禁區內造到波比佢

西瓜恩殺手鐧係禁區內

其實我都唔係好睇得明，不過我啲主力大部分都過30lv就由佢，等佢改版慢慢再研究

我覺得黑波翼真係無邊隻好用 我通常都用梅頓斯 dybala頂住先 不過都係D金波用落順手

我有奧雲 都唔覺玩一年會升到75LV

要快既左翼牙朗、尼馬、辛尼、musa都可以
技巧少少既古天奴、世三
右翼大聖、屎達寧、包皮、魔亞、沙拿
技巧少少既士巴拿、美斯

中鋒 奧巴馬，華dee、音樂比利

A施華過左西甲踢到識飛
呢隻又係好野黎

古天奴真係唔得 太慢
世三經常飛機
musa好似下季無左

睇得出佢係咁嘗試改勁古天奴，不過都係廢
冇選擇就頂住檔

右翼擺士巴拿冇問題，我有期都係咁玩
士巴拿係慢啲，但出波唔錯

musa 下季有

古天奴79速打翼真係鳩撚到 現實都係 出美斯+古天奴打翼 成隊慢到

冇翼先用黎頂住,呢兩隻奇葩
我諗得返攻中岩打

我見d球探入面寫住18c
唔通留到19開都係開返18c?

球員季節佢冇好明確咁講
統一做19又有可能,根據原本球季移到19又有可能
正係知就一定唔會del球員

會變19

佢下季咁多野cap水
基本上都唔洗再分球員季節

話說一隻好cb應該睇咩數值
防守能力，搶球，頭球，平衡定速度，爆發都要睇埋

下季除左legend, feature player仲有冇cap 水？

Feature player勁咁多都夠佢cap

all

仲有高度，jumping
passing, ball control 之類都有少少用
技能最好有埋man marking, heading, fighting spirit之類

依家咁多人有max level player仲邊有人課的feature player

我慳番啲錢用max level 包皮唔好？

唔好咁老定，一間黎個反高潮

本週最佳美斯 C朗 包皮

Bravo下季係咪會升黑？
啱啱coins抽到

辛尼啲射波

2019已經無左佢

會有補償

係, 但我想keep住用佢都無得用啦

垃撚圾 我而家唔出佢了 出慢啲嘅恩斯治尼好過

sane不知幾好用
上次pvp用德國就係靠佢一個做突破反擊

比人吹得太勁 帶波又易比人連人帶波咁清
射波又廢 轉用梅拿打輔鋒
佢啲走位同射術幾好j

射門好唔掂 打最勁個lv 射極唔入

我pvp用開意大利 in immobile we trust
之前玩過德 我寧願用schürrle

成隊德國都冇speed

sane一定要用啦
意大利都好用
不過442嘅陣型喺game入面如果玩得唔順好易被人屌打

有巴神嘅話唔使再用巴洛迪 條友廢到呢
呢個真 一lag起上黎 啲人亂鳩咁走位 班中後場又慢到呢

其實位置轉左評分低左
能力係咪會差左？
定純粹話佢唔適合打呢個位
定係連走位都差d

純粹話佢唔適合打呢個位

走位唔會差啲

其實翼位唔一定找黎主射
造波都得架嘛

下季搵唔到山齊士？

退休了

認真？

歡迎加入
Me new hand too

琴晚場曼對祖 都搵唔到出齊士啦

開角球點樣可以準確傳到想要嘅球員

唔出全能到仆街咪輸波囉

短傳角球

其實隻game係咪有隱藏數值
點解數值差唔多既球員用起手差咁遠

有咩例子？
我覺得算係咁啦
感覺上冇乜scripting

係咪講緊球員技巧同比賽風格有分別？

Boateng godin

godin矮同慢過boateng 咁多

廢啲好正常啦

保定速度有八十

雖然高甸用落唔覺伏

用羅馬嗰個CB

高甸？同武士一樣都係眼神防守專家

K. MANOLAS 速度 防空 有晒

上次玩germany pvp hummels+boateng不知幾勁

而家我棄用美斯 433用費蘭尼打中場好過 識走位有身位 射波又幾好 好好用 美斯成日傳完沒唔走位真係好燥

ching迷摩

我認 daddy 好型

爆炸 馬達 普巴

切換畫面, 用傳波掃上去。不過同劃線冇咩分別

夜晚屎忽痕3抽GP中阿古獸。。

費蘭尼係唔錯 好大份 制空力一流

仲要識走位 k 社一定係迷摩

打ss先勁

日頭拍賣球探D價比深夜貴咁多

新手7日黑波抽中拿波里既jose callejon, 算唔算廢黑?

痴撚線，活動打超級巨星，用紐亞喺自己禁區跑去人哋禁區射入埋迫和電腦攞埋mvp

算算地廢
下年變84金波了

慘, 冇乜抽波運
之前bid球探合左Mbappe,宜家目標諗住合VVD
反正我唔會抽到

me合左沙短alisson vvd keita了

利迷子
沙短好正

仲有隻史獨之前轉左trainer
邊估到佢踢番起

乜宜家現實既表現會影響隻game 2019 d rating?

唔會
不過之前諗住佢會賣走/長期冇得踢 咪轉trainer

仲keep緊佢

已經賣撚左ynwa

今期又咩教練打sim勁?

施蒙尼 442 前面係咪一定放一隻CF + SS?
SS放美斯 成日傳完唔識向前走 好撚廢
有無邊隻推介？

美斯轉CF啦 唔係又散步架啦

唔用最好

啱啊 我攞嚟打後備算 禁區左近射到波的確好勁 但成能日散步 dllm k 社呢樣嘢又做到咁真實都唔知jm9

K社出名符合現實

得coins得天下

下年抽 Featured Players 每星期只可以抽3次
好大機會抽唔到想要嗰d

銀波最強cb係de ligt

有無人用過熱刺個陣 覺得點

馬甸尼 好唔好用？

幾好

有無人教下我呢個新手點玩

again

last minute goal and finally won over snow rabbit

one more

ok 我試下klopp
你等1min

go?

okok

放乜位都無用

last one

咁我用番simone了
一定要贏

鳩猜

比你拎到實冇 你個奧巴屈機

下次一定同你0:0 鬥猜

出價先啱啱好買到

置頂帖睇左？

西瓜恩鳩射都入 真人邊有咁勁

連中E巴洛賓
但下季一齊無哂

晏d放工玩

臭喵

c7>messi

難得金波卷彈返個黑波 但係中碧基 係咪想逼撚死我

我中咗金章安

慢過牛

玩巴塞都覺得廢到ON9 成日頂空氣

金章安都好廢下

跑得慢過牛
唯一係打防中ok

銀波終於中黑波 迪基亞， 金券中華拉堤

最廢黑波一定係佢

可以打防中咁過癮?

無盯人wor 連眼神防守都唔識 係咪會鳩衝上前

有乜好留 又無得抽本週最佳

贏緊3粒條友87分鐘走場 話我沒有完成比賽 我dllm k 社

算好
有時會當你斷線 當輸

試過窄位9射，近柱入

蘇牙雷斯係咪一樣？

我留

因為冇位
下年多啲位

200000gp就想要gabon

咁癲 有咩可以合

aubameyang

入競標13萬乍
中標果個算唔算蝕左27萬

玩唔到PVP?
一直都係等緊對手setting，倒數完都玩唔到

屌你老母挑戰3 D魚腩隊勁撚到癲 又弱化我唔見撚左成條防線

通常平均30萬bid到

金波 烏迪迪 好無用

今年唔好
不過下年upgrade

thanks

你地成日話施蒙尼 好好用 但我用親都好似好唔順手咁 究竟咩原因

pvp

要打來回高速球

go

lmf rmf 2cf 不斷互傳 through ball

ok now

已有3個

我再摸索下

抽到第二隻c7 留喺到到食左去？

你一係留意下pvp用施蒙尼嘅人點玩

on9 bailly自動剷

反cup

再嚟？

黑哨黎過

場數2:2

early cross入波

今日做乜唔好似尋日咁慢慢猜？

今日心急 要訓了 返工

近排銀金都中意好嘢

rabona 係咪姐係盤球?

4* 巴黎平均幾錢 差呢個球探就個到麥巴比 係咪應該10萬左右

蘇牙雷斯係點射都唔入

呢個好嘢？我琴日都中咗

我前幾日合左，用左124K
深夜d價平好多，日頭d價去到>150k

屌
岩岩個埸90+補時 單刀俾佢整低 對面十二碼撲出

成日係人地中場放直線俾美揚
人地d後衛都好易搶贏點
究竟咩位放波最好同埋放地波定高波好
打緊433

有咩問題

其實無 不過咁就無左3000gp

我打fifa online都試過三比三 互射十二碼成隊射晒再好似總共十三四球先分到高下

好唔好用? 見到速好慢

十三四球

Varane啦 夠高又夠快
我用開442 打one two其實好易拉開對面防線

做到波比佢嗰話 鳩射都入
打開快速反擊嘅話就不了

姐係唔可以打pvp la lag 機組織條鐵

同埋我本身有咬人蘇 要嚟都無咩用咁

目前來講，幾好用，9射都入

蘇咬加美腸

打活動用佢同賓洲馬打雙前，玩傳控真係無得輸

我pvp用433 包皮 華Dee 沙拿

我都想抽中美揚 抽到華dee 都好而家儲緊錢合包皮 差隻高速cf 先可以完全發揮施蒙尼 所以而家長用高普

你下季包皮 沙拿應該屈到痴線

美腸快就快 不過係佢啲把握力奇差姐
有嘅話我會想用佢加音樂比利

不過我要從新排過隊壓星隊

西瓜恩把握力幾高下 入禁區比人圍撚住逼都起到腳 對面救都救唔到

連續五埸抽1000分up
好鬼難打

做唔到波嘅話用西瓜恩同打少個無分別
慢，無身位，冇體力

Cls打兩星都遇到幾個lag機狗

真正俾人禁住都起腳破網的，係羅馬尼奧

pvp俾佢屈5球，守唔到

而家打五埸有兩埸都lag

高階級華弟

其實如果隻game入面冇晒gp/破產會點？
會唔會冇得再玩？

登入送GP 玩特別球隊

登入用coins 續約

AN 960 842 743

高普433, 玩左兩個星期, 下一個目標應該點好,
宜家都係用D白銅波玩,儲GP合金波

個人認為用GP抽普通agent好過合金波

抽到有一隊正常波先合金波會好啲

十鳩幾萬合1隻不如抽晒佢算

我Mbappe 同VVD都係合 用左210K GP左右
咁我之後開始儲GP, 靠抽活動D銀金波啦

合埋沙短啦

st red應該唔貴

留意到巴打你好鐘意沙短
不過我都睇好佢, 今日佢開埋斎入波

同現實一樣貪佢平
下年轉會猁到時想合就麻煩

我覺得陣間水尾會出皇者利pool

有邊隻銀波應該要有 或邊隻下季升金又實用

Musa同mina 打壓星一流

你壓到幾星

下年poulsen musa仍然好勁

要用coins抽就冇意思啦
gp易賺咁多

兩星 加埋包皮同華dee

其實四星最好玩
可以放d黑波

我本身有一隻vvd 應唔應該合隻vvd出黎 自己食自己 出年可以爆lv?

對面落後3球後 輸到傻能左

其實如果對面輸到傻咗入十幾粒烏龍波會點

自己食自己會升最高lv

打活動如果用皇馬 個陣應該點排好

c7 bale

marcelo(isco) kroos(dmf) casemiro(dmf) modric
nacho varane ramos carvarjal

會突到35級

屌呀 差1分就拎到5分 1:1對面紅牌左禁停之後唔知搞乜鳩就當我斷線?

我都係咁排不過會轉埋拿祖做cb

其實我都係cb
同埋bale cf, modric/isco轉cmf marcelo先lmf

pekerman 用嚟打sim 真係唔錯

我用bale打ss
Isco(cmf) casemiro(dmf) kroos(dmf) modric(cmf)
平時打開4 cb真係翻唔到轉頭

其實點解拿祖打lb高rating過cb

其實唔駛理
rating高唔代表勁啲

好想要隻跑狗前鋒 小號隻奧巴好好用

好似烏龍2次定3次已經判佢無體育精神 輸波

Pvp 有驚無險 解左任

大家有冇辦法砌個搓波陣出嚟，即係啲球員會傳完就走位，控到個波，傳到波
唔可以用牙朗美斯

宜家玩反擊玩到好悶

啱啱好lag試咗次 係話無效比賽 唔知對面係判贏波定都係比賽無效 如果判無效 以後用呢招對付lag 狗

烏龍5次會比賽無效當輸波

對面會判贏波
只係會令對手無得重播

多蒙特仲係partner？

今日屈機銀波kouyate大戰垃圾金波xhaka

聽日會唔會岀皇巴pool

唔會啦，都踢完

可以留到下季？

可以，不過去到2019會有期限，要限期內用哂佢

見到對面個陣就知今埸係
一有波就大腳斬前 零組織既100米鬥跑大賽

求結果

落後2：1
我全隊壓哂上去打
俾佢反擊入多2粒

未講有冇得帶去下季
留到最後一日等消息

冇位抽

可以帶，但去到2019變成有期限

慶祝嗱 加時四分鐘反cup一球要你等翻2分鐘

連到

要做野

我囡幫我單抽中左紐亞

已經儲咗60隻silver+等新季

去到就快2019 先抽到美斯

100能力既C朗

想要夏世三 貨百幾蚊是否on9

廢的 入波數同現實一樣

屌你老母告魯夫 開波就禁區插水插到我隻龍紅牌

我見佢幾次pack都無十抽保底
係咪準備取消

十抽補底依D最搵笨既野 垃圾pool先會出補底

國家隊pvp啲人好勁

渣架

你玩challenge 3包你話難

場場都55波

排比你d人 都唔係跟返同一個活動既

跟嫁

因為有球員限制

第三關都冇coins拎,唔打了

中左五球柱或眉

我之前都試過 黑到 最後1-1完場

我0比0比完埸
最尾14射5中

咁多下都中銀波 都知就出黑波架啦 禁多下GP抽 出金章安

佢哋max level咁低，手動升都得啦
最重要係包皮 werner嗰啲

拉到最底

lenglet max level都勁
疤迷必備

12月啩，冇通知

我阿根延球王pavon成材了

有突破卷?咪升一下包皮先

我有隻奧雲但係無卷 完全唔覺得會升得起

咁多傻仔整max level player
下年續約貴死你呀

一間5* PVP 隊隊都3000分

一日都用10張啦

有冇老手可以分享下點儲GP

用銅白隊隊又打唔嬴5星電腦
用銅白隊解巡迴又慢

點先可以有效儲GP?
你地平時打巡迴打咩星 用咩隊打?

auto pick
squad value高啲好過用銅白隊
打superstar 用save/load大法

如果squad value太低就唔打tour 玩pvp
value冇50up 好難儲gp快

save/load大法係咪比人入波前一刻熄GAME?
成日熄唔切 定有入GAME就斷網啲小技巧?

PVP成日輸 一堆壓星組哂果個星區最勁最快批球員出黎
我都想用10體係咁嬴3000GP
然後次次PVP連輸5-6場跟手就會出個電腦比我嬴一場

入波前一刻熄game

我通常見係big chance/單刀波已經熄定

所以我不嬲話最好合一隊勁銀/金用黎解pvp/任 之後先開始用gp抽波用黎打tour
咁樣賺gp先快

啱啱至玩哂呢三關

weak 我解淨sim了

今次bonus player 有齊
value 成9x

我得7X咋

49

anyone pvp?

西瓜恩依類前鋒要用咩陣好

好開心 3抽銀卷頭兩抽中垃圾
最後一抽 中奧巴美揚

你已經爆機了

Sane mane stering 奧巴

pekerman一次出3隻跑狗放中間

高普正d 3隻高大防中 4cb 前面3跑狗

普巴好屈

射波有無咩技巧，成日單刀都中柱彈走

用射手型

下季仲有冇施薩

向下拉燙射，或者大力怒爆網

LKK禁區大力BAN柱

新手留名：
新仔用邊隻黑起手好？

識扭一定cup過龍門再飛機

達陣型前鋒

LKK

mata
班霸曼聯嘅球員

10k
中奧巴

食屎啦你
btw 我all-in 成功bit 到4*psg

玩左成年終於中到

抽咗幾次 我好想集齊隊妓

臨訓前單抽中羊
副隊中山神

岩抽10k gp閃電中雞巴

今朝抽又中黑波，馬達

球探抽返嚟上限得20lv嗰啲球員會唔會留到下年？

會，下年會自動升盡變30 lvl

銀波中KDB, 本身有30LV, 食唔食好

食 食左變35lv 唔係話今季over31lv 轉下季會自動max lv咩 所以應該食

仆佢個街 依半個月抽gp抽coins抽乜柒都廢銀

今個星期已中三黑
之前中廢銀成碼成兩個月

見個best of October差唔多全部未有 有d想衝

十抽必黑應否狗衝？
利申無課

coins抽中洛里斯
想問下佢勁啲定M根勁啲？睇下放邊個做後備

抽中pavon 下年成材系列

下年m根勁過佢

有MSN

新手想問今次十抽應唔應該衝 岩岩好有2490金

一開始係咪易儲金d?驚抽哂2019都儲唔返2500金

其實差唔多 都係每星期250coins

十抽中奧斯爾 m ter stegen 金就雲迪積 其他全銀
是否悲哀 奧斯爾點用
gk 我隻ederson本身都下季轉黑球

但我玩22日就2500啦喎

新手成就易衝

本身隻莫迪歷都放左入雪櫃
整多隻卻奧斯有乜用

ozil定kroos啊

打錯 係奧斯爾

我用黎斬比盧卡古頂頭槌

巴西個陣打4123
奧燒夾普巴

我前鋒得 werner同so9
個m高美斯又廢
點夾黎用

巴閪陣不了

前中後都有人喇，慢慢玩上去練下技術先

so9雖然會變廢 但都係勁嗰堆黎

冇技術
俾一堆勁人你都唔識排陣同用人
蘇狗把握同射術

屌你老尾奧燒射12碼射正

岩先搵佢射入罰波

cmf黑波邊隻好用？

電腦射12碼 比狃亞撲撚晒

全能Kante

普巴

marchisio

打sim自己隊又禁區插水 勁撚假 係咪無招技實黃牌

今日十抽中左I.rakitic同埋sterling
岩岩銀波卷又中埋navas
終於有黑波gk

膠龍黎

Sosad

我第一個黑波龍係M根，仲要中過2次
之後gp抽中紐亞
再到今日國家隊pool coins中洛里斯

洛里斯都係膠龍黎 M根下季好似幾勁

睇下會唔會又高分低能

btw Karius繼續80

唔係呀
前場我陣容頂盛
但後場真係好難抽中好野

後防有大量炸彈可以中

Karius依隻垃圾出左=無出 打多隻中堅好撚過

玩PVP覺得 DDG 狃亞 保方最勁

Thiago Alcantara

跟住頭先GP抽中Alex Sandro
但我本身黑波左閘已經有Carlos同Filibe Luiz

踢拜超 比人廢左D數值

防線個啲都ok既

體力: 72

保定、阿拉巴、泡菜幾好
用落唔差，特別阿拉巴放長傳比奧巴馬

阿拉巴真係好勁

Sick ball

之前連中佢兩次，下季輕鬆又突爆

有速度有高度有3招傳波技
自抽到之後，左閘長期正選

FILIPE LUIS都唔錯 防守同高波都幾好

我左閘用開卡路士
進攻都幾勁嘅，有時會入波添

唔夠阿拉巴好j

其實依家係咪應該儲coins同BP
呢季完左埋Coins會唔會無曬?

1，是
2，唔會

coins無晒既話真係告得佢

我兩隻都有用

巴打又好似講得啱

Thanks

睇左兩季，k社我覺得係呢啲問題上算處理得唔錯
錢、coins、球員保留過度落下一季
球員清失亦會一賠一

用錢買既野 無啦啦無晒 搵鬼人玩佢咩 走去玩fifa 一年一集好過啦

Fifa mobile咪全清
雖然我冇玩過

mobile shit黎

GP有多先去抽下
仲有一個月就更新，一定儲

合下銀波仲好

我依家儲左230KGP
仲諗住留下季抽19球員

係咪唔好留咁多GP

下季25000抽三件，有三件就可以任揀黎換一只
而家抽，就博中相同突上31 或者中頂黑
你自己揀揀喇

咁我抽幾抽就算

笑死 我3抽 睇極美C C朗 第3抽係中賓周馬

細帳之前打番黎 想問係唔係lv31 19都會變max?

係唔係突salah neymar griezmann kane hazard Reus hummels 咁大約？

仲有pogba kante varane oblak

hummels max level太低可以手動升

Umtiti 都突埋？
唔該唒Ching

yes
laporte睇落都ok

總知突啲年輕嘅勁人

老嘅(c7 messi etc)通常max level 低 手動升化算啲

最好max level 45/50 up嘅先突

level 30升到45/50 唔係好難

我都玩咗年幾兩年 呢排抽到好多前鋒 想問點排陣好 打開433 高普

CF: so9 希古恩 利雲 cavani
Rwf: messi bale di maria
Lwf: d costa 同埋 金波60lv嘅 delofeu

好似太多左腳仔 成日唔識排陣 左翼冇人選...

咁巴比都要啦係唔係？
Thanks ching

你如果有當然要
仲有owen

屌on9 左 之前成十幾個limit breaker 比哂beckham

另一個帳差唔多齊黑同勁金 邊隻一定要升？

你睇下邊個max level 高，難升

佢90以上我有8成

睇max level唔係睇'overall at max level'

都係忍唔住抽左，2500 coins射落美羊到，得咗！

2500 中so9.

天使可以打左翼呀

留左啲20，21歲嘅勁銀波，下年max lv仲勁過黑

合左呢個玩下，下年會再爆lvl

係，不過唔知到時要點樣至升到呢，可能都要靠突破導師或者食自己

88以上差3隻

唔會再有突破導師

我諗唔會再有突破導師，估計係每個球員都比盡到上限，靠自己一直打嚟升。

所以lv50以上有排升

未必咁著數, 佢會分2018嗰啲有多啲限制, 2019嗰啲至係主打, 應該可以新人食番舊人升呢, 不過係唔係到時至知

但唔係話18會變哂做19咩？應該唔會分類？

不過我覺得18堆球員升上去只係初期玩，玩落都係featured players做主力

冇講會點

雖然無明確講會點升呢, 但以往K社做法都幾仆街, 唔會咁著數, 總會有限制, 例如：可能18年升上19嗰啲, max lvl好低(例如38-40lvl), 而19出現嗰啲至會高max lvl(50+lvl), 如果一模一樣佢就食風架啦, 不過都係嗰句, 到時至知

知唔知2019幾時出, 個官網好似有講係12月?

2018球多限制其實好正常 如果唔係對新玩家會唔公平

邊有新玩家 家機版都就執柒

俾feature player攪衰哂喇

手機版 D玩法又求鳩其 玩乜陣都係鬥跑步 防守=兩中堅企到開一開

點攪衰法？

無pro club=一年廢過一年

連唔到線，係咪更新左ios就咁

試下quit game再load

摩洛哥果條友都可以96Rating

淨係識搵錢，但係隻game既基本野都未做得好

古天奴升到92
得啖笑隻辣殺

無速度但係打翼

類似in form card啫
佢唔出呢啲點搵錢

唔得。。。係咪iOS 12問題

我都係12但無問題, 試下Reboot部機, 唔得既唔知咩事了

新手-6 四場0封

牛大兄是今天的新手

扮咩呀

新手想問啲gp同coins留到2019定抽囇佢？

你都新手

佢地係今日既新手
我都係
今日未on過 一陣刷今日既首抽

3.1m 點儲到嫁？

依到D新手有BUG

外掛刷gp

3.1萬玩一日就有啦

真心問, 儲幾耐?

我估3/4個月卦
好耐冇抽人

我成日忍唔住抽

刷銅波一早刷齊人啦
gp根本冇用

vvd 啦
後防難升啲

潛力vvd mane差不多啦
後防咪又係varane manolas hummels嗰啲
nacho koulibaly(身高) nerf 左
umtiti強化左

矮左8cm

好on9 點解會矮左

力架不嬲鍾意報細數，今次變左報大數

得3張突破 但係box最底度 box成120幾件野 show唔到出黎 要清左佢先
但得3張比咩人食好 傳奇 告魯夫 基瑾 迪比亞路 卡路士？
定普通人 華拉尼 美揚 盧卡古 個d好

美揚60lv=爆機

下年max level得43定44

fifa都矮左

好耐冇玩

轉19之前要做咩

我淨係記得要食哂體力藥，留coins同銀+ 金+

係咪要用哂突破導師？

頂 android 轉 ios, 無曬D Coins
第1次轉冇為意 千幾coins

下季呢張金卡

咁樣都幾正

除左coins，其餘都相通
唔係冇晒，你啲coins只係保留左係an個系統入面
只要你用an登入，啲coins一樣係返到

中左添姆雲拿

係 要用哂突 因為19冇
但要突啲升爆會好屈果啲 e.g.sane owen mbappe
因為你只要突左一下 30>31/30>35 19就會自動爆lv
但記住突一下就夠

唔駛驚
你入返AN機就見返d 金

an pvp

有消息更新，11月1日

詢問:如我在更新時已領取但未使用Silver+、Gold+或Black Ball經紀人，我是否可以在PES 2019推出後繼續使用它們？NEW
回答:可以，但可使用的時間有限。
請留意，每個經紀人可簽下的球員可能會因應使用時機而有所不同，使用經紀人前請先詳見可取得球員名單。

詢問ES 2018的未領收件箱物品在更新後是否仍可以領取？NEW
回答:可以，PES 2019推出後，你仍能繼續領取這些物品。
請留意，在PES 2019不再使用的突破限制導師和能量恢復物品將會刪除。

又話zico冇左？

有古華特

詢問ES 2019繼承球員的球季信息和各版本會怎麼樣？ NEW
回答:繼承球員的球季信息和各版本的資料將會刪除。
這確保繼承球員和新簽球員在更新推出後將會處於同一起步點。

冇球季s17 18a 18b 18c

詢問:球員和教練的剩餘合約比賽次數會否繼承到PES 2019？NEW
回答:不會。
更新後，球員的剩餘合約比賽次數將設為10，教練則設為25。
我嗰100場包皮凍過水

RWF M. SALAH LIVERPOOL EGYPT 175 71 26 A 90
RWF G. BALE MD WHITE WALES 183 74 29 C 88
RWF Á. DI MARÍA PSG ARGENTINA 180 75 30 B 86
RWF K. MBAPPÉ PSG FRANCE 178 73 20 A 86
RWF WILLIAN LONDON FC BRAZIL 175 77 30 A 85
RWF R. STERLING MAN BLUE ENGLAND 170 69 24 C 85

我隻洛賓賠係依堆到抽真係嘔血

換Sterling

仆街啦 金章安 sterling 鳩到仆街

係咩 唔係包皮 沙拿 bale 迪馬 其中之一咩

如果你在PES 2018獲取的球員不包括在PES 2019中，那麼他將被交換為PES 2019內一個擁有相同稀有度（球色）和註冊位置的隨機球員。通過這個交換機制獲取的球員，其等級將會自動設置為該球員的等級上限。（於2018/10/04修訂）
*玩家無法選擇要交換的球員。
傳奇球員亦會受上述限制和條件約束。

中左隻19cost 金波防中
Iborra
又高又硬

嚇死
咁我係AN機抽曬佢先啦,反正帶唔到去 IOS

想問點樣假傅？
電腦成日假傳唔知點做

同埋傳中係咪同射門一樣有curve波？
點整？

有matic,丟左

個消息更新，未有明確講，球探得來的球員係咪可以去到max lv

球探最多得30LV 家陣係要31LV 先會幫你升到盡

我指19，可否手動升上去，定係好似18咁，限死30lv

可自己升

中摩迪

邊個巴打叫KIT，好勁

唔夠球員位 廢柴都賣得7788都唔知仲點清好

下個月500, 唔洗清

留返銀卷金卷到時先抽

屌 用左5萬gpbid錯3星md white
點撚算

急 儲左成星期

屌 個4星係下面 我禁錯左

屌 無撚哂心機